long d真係好辛苦。。。。。。。。。。。。。。，，。。。。。。。。。。。

每日返工都要同羊仔long d😭

俾吓面

你唔好咁撚痴線啦...

咁撚黑

發癲

帶埋佢返工咪得

唔想俾佢見到我卑鄙嘅一面

將佢塞入你肚腩到
同人講你有咗「羊b」

A little想屌